街站宣傳罷課 三學生被捕

節錄

街站宣傳罷課 三學生被捕

警方搶走及扯爛宣傳罷課公投的中學生行動籌備平台街站物資，並拘捕三人。李家皓攝

【本報訊】暴政以限聚。。。。。。。。。。。。

相關新聞：旺角大截查 面對惡法 學生：迷惘但企硬

警曾稱不會針對街站

昨晚近9時，銅鑼灣東角道警員突然舉起藍旗，驅逐現正宣傳罷課公投的中學生行動籌備平台街站，隨後更前後包抄衝入金百利商場，搶走及扯毀街站成員手上的物資，包括街站旗幟，並壓倒包括中學生在內的數名在場人士，中學生行動籌備平台三名成員被捕。

鄭家朗指出，警方警民關係科昨向他表示不會針對街站拘捕，街站運作亦非常和平，成員沒有嗌口號和唱《榮光》，僅展示罷課照片宣傳，亦與其他人距離達三至四米，昨晚收拾物資準備離開時，卻遭警方無理拘捕三名成員，不知加以甚麼罪名。

鄭稱現場區議員聽見警方行動前指着街站說「就係呢班人」，證明警方針對街站有備而來，。。。。。。。。。。。。

■記者曾偉龍、譚名傑、袁楚雙

所以直播果陣班狗成日好重覆咁講要驅散暴徒

但係所有cam都睇唔到佢地講緊既野